尋日係長沙灣想幫個男仔拎喼嘅絲打入一入黎

個個拎住兩個喼落樓梯既傻佬係我男朋友
佢真係個傻佬黎 因為落樓梯所以唔比我拎喼

我哋想講 多謝你仲會主動開口幫路上唔識既人
雖然我地無接受到你幫忙 但係我地好appreciate你

我想溝你條仔

不了

LM